你可以告訴他們，這個過程通常是快速的，而且除了注射鎮靜劑時會有輕微疼痛外，是無痛的。 家庭安樂死如何給寵物和主人帶來安慰|凱瑟琳·斯特里特| 2021年5月7日|華盛頓郵報 
 據報道，巴西醫院的鎮靜劑已經用完了。 隨著美國走向後大流行生活，COVID-19仍然在破壞世界，尤其是印度 
 他們扼住他的脖子，隨後趕到的醫務人員給他注射了大劑量的鎮靜劑。 對德里克·肖萬的判決:一個熟悉故事的新結局|米爾頓·科爾曼| 2021年4月26日|TruthBeTold.news 
 女人們從屋頂上縱身跳下，向自己的頭部開槍，給自己注射鎮定劑，在窗簾杆上上吊自殺。 這家酒店培養了雄心勃勃的女性和她們的紐約夢|Mary Jo Murphy | 2021年3月26日|華盛頓郵報 
 這可能是使用非法芬太尼的跡象，芬太尼是一種速效鎮靜劑和強效止痛藥，能產生欣快感。 德里克·肖萬案的核心問題是:是什麼殺死了喬治·弗洛伊德? 蘭尼·伯恩斯坦，霍利·貝利，2021年3月11日，華盛頓郵報 
 就像帕爾默，在62秒的劑量下，看起來很放鬆，所以，按小時計算，他似乎需要鎮靜劑。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 下午6點23分，一名醫生給他注射了第一種藥物，獄警確認這是鎮靜劑咪達唑侖。 注射死刑導致最拙劣的處決|奧斯汀薩拉特，羅伯特亨利韋弗，希瑟理查德| 2014年4月30日|每日野獸 
 俄亥俄州使用了咪達唑侖(一種鎮靜劑)和氫嗎啡酮(一種強力麻醉劑)的混合物。 當死刑注射不是快速無痛的時候，死刑會發生什麼? 安德魯·科恩2014年1月21日每日野獸 
 只有一件事似乎能平息他的漫遊慾望:“我發現一本有趣的書是唯一的鎮靜劑，”他說。 十大行為不端的文學流氓|Andrew Shaffer | 2013年2月7日|DAILY BEAST 
 他們給阿爾法狼Methos注射了鎮靜劑，因為它看起來特別焦慮。 在新澤西州的龜背動物園，人類和蟒蛇睡在一起。溫斯頓·羅斯，2012年11月5日 
 多里安很高興服用了這種鎮靜劑，它可以讓人忘卻煩惱。 他們看著，愛著。 亞歷克斯·麥克維米勒 
 從興奮劑和鎮靜劑的結合中獲得快樂，這並不是動物天性的新傾向。 《文學、娛樂與教育之鏡》，第358 |號 
 Pas-Avena是一種廣泛宣傳的神經鎮靜劑和催眠藥。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 他補充說:“的確，除了給身體注射鎮靜劑，我們還能對悲傷做些什麼呢?” 瑪麗·格雷，凱瑟琳·泰南 
 我給他注射了正統的語言鎮靜劑，然後轉移話題。 神秘倫敦:|查爾斯·莫里斯·戴維斯